一人一個ptgf新增一個收費項目

近排驚見傾電話30分鐘 500蚊 已經可以痴線到咁 。做雞做到樣都唔比睇 就唔會比你班友起底。

1.每日morning call 叫你起身 同你講d鼓勵既說話 等你有動力去面對每一日 時間5分鐘內 收費100蚊

Video call double計

露身材唔露樣 照片一張200

送禮物 俾$500送返你$20內嘅禮物

每日一個愛心飯盒

戴假鳩屌番男人屎眼
每小時5000

派綠帽 收費自訂

現場睇ptgf同條仔扑野

一場show 2000
條仔大隻另加500

介紹比朋友
正價減200

洗撚吐
有d狗公比錢約ptgf
仲買埋禮物送比人
根本唔洗出聲
笑撚到我

借用洗衫板服務

一個message 100

二人同行
一人收費

呢個正喎

pm佢
兩舊

Whatsapp傾計每個回覆，100

念力打飛機
每六秒六亳

玩緣份遊戲，找到唔洗錢，找唔到1分鐘100

呢個得喎。送上公司

仲有無

推